明報: 特首盧偉聰清真寺道歉

[Twitter戰線] 我哋使唔使叫埋翻牆手足(三毛除外)加入文宣戰線

忘記講明: 非改圖，朋友影的

屌明報係唔係咁撚懶
唔睇清楚都以為特首係叫盧偉聰清真寺

兒子生性

獅子山下體現香港精神

咁既標題都出得街 成日話中五水平先寫呢d 我覺得中五都唔會寫到咁啦

特首盧偉聰

寫林鄭就唔使咁撚7

點解唔向香港人道歉

不過中國都叻係對付人民

病母倍感安慰

明報啲標題點解成日都咁多解讀法?